"Ik zal u naar een plaats genaamd Shirley," zei hij.
"Het is heerlijk wild en er zal een prachtig uitzicht, als het niet mistig."
"All right," zei Esmeralda.
"Ik zal dat zien.
Maar I don't care waar we naartoe gaan.
